Virtual Youtubers討論區（375）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

Lm

LM

到ねね

lm

深夜互含apex又有二萬五人睇
勁能到

工作：俾人綁住

又話要瞓

mio媽知你要返工
俾你早啲睇埋瞓

!?

正月留名 謹賀新年

Hi巴打

珊瑚寫賀年狀

rbc係咁玩命

個封面咩事學壞曬

POLKA要小心船長

仲有犬山

可能臨時想開 冇時間整封面 之後睇下佢會唔會改返

話說最後好似未飲湯就收台

一路沖涼一路諗
cut極都仲有7-8個好想做Member
咁算了
都起碼慳番百幾蚊一個月

Watame套正月衫麻麻

rinrin 用緊嘅bgm咁型

有頭頂個彈下彈下已經贏左

唔鐘意紮髻

Discord
Happy New Year Lamy!
dd

嗰舊嘢睇親都想笑

邊舊 都係睇左冇耐

MIKO接住落，早知買多D零食

星期日holostars有正月新衫

想訓。。。

睇到Q
不完全燃燒

鍾意第二型態

你睇番個reveal stream
後面有

中間個馬尾如果唔係雙股辮就好正

鍾意Ui媽媽型態多d

識睇一定睇最終型態

頂 miko直落睇埋

Little story for non-members or those who may have just missed it:

After finishing this wallpaper, Ina held a poll for her members to ask our thoughts on how she should release it; whether she should make a time-lapse video of her creation of the wallpaper available to members at first, and publicly later, or never make the time-lapse stream publicly available so that the finished product remained exclusive to members. The results of the poll were almost unanimous.

Here are a few comments from tentacultists on the post:

I think us members shouldn’t be selfish, your work deserves to be seen by everyone!!

Not everyone's in a position to donate to so many people on YouTube, I really wouldn't mind it being available to everyone

I feel like everyone should have the wallpaper in the future. Mostly for the people that want to be a membership but can't afford to do so. Thank you for asking us!

I think it's pretty clear that most members view their membership as a form of support and appreciation rather than exclusive access. It's not about getting something, but about giving something.

The closest response I could find to negativity was just a handful of pragmatists saying, "let's be honest, it would just get leaked anyway even if you tried to make to make it exclusive."

I know it gets said a lot, but it really is nice to be part of this positive and welcoming online community.

鍾意ina嘅都係好人

INA

L&P

lamy

tentacultist

lamy今日個晚酌多左成200個member

塊皮真係好緊要，lamy個live仲加左唔少人入會

有冇巴絲知係邊到有得睇eva果幾套戲有中文/英文字幕
我想同35一齊睇戲

佢幾個鐘前威脅D人 所以先多人入會

大福插完啲冇join membership嘅人休息緊

自己有片源睇緊 聽日仲要返工 預左今晚睇到起碼4點

第6使徒=lamy
2號機=haachama

今日咁多套入邊最唔掂真係ポルカ

訓教

冇，都係d複雜到嘔的衫

fit 番佢癲婆性格

越嚟越似個把聲

Towa嗰套

有蚌 應該係

好難講
Miko可能直接係船到拎走
如果真係有翼咁Lamy同Nene真係唔知去咗邊到行

訓覺聽朝睇會長
之後等夜晚天使3D live

我都係放棄了
下次再join

佢自已都話係荒れる成人式
反正都唔係主要用塊皮吸引人
今日果段單人相聲先係吸引之處

我覺得座長幾正喎
幾特別呀

RBC

真係被選中的駕駛員先駕馭得住

son咁夜玩apex

RBC個到成個戰場咁

真係有翼？

慣左小學生深夜開台，點知偏偏今晚無，有d唔慣……

204

我諗掉翻轉所以先專登做到咁比佢姐

前排小學生要練舞
回復咗正常人生活
果期啲開台時間太正常都好唔慣

會長聽日10點開台
真係要瞓了

唔係話本身係普通和服
座長要求先變到宜家咁咩

點解RBC行咗1個鐘就搵到
Lamy同Nene佢地到底去咗邊

都係早d訓，健康d算

深度遊

係咪搭緊車

冇車 依家出面得1度

船頭成個冇咗

都已經被人攞左

地圖問題?

搵唔到的士

應該係Load Map個時啱啱Load唔到個船頭

應該俾人拎咗姐

一個女人喺外面

好慘
RBC係終界搵到船但係生成BUG,隻船冇生到船頭同埋隻翼出黎

慘到

無車點解唔住一晚或者叫uber啦

竟然唔係成晚女子會咁

比人截左架的士

好似話係耳環?

耳環
執完耳環見到有的士但係比人搭左

嗰邊成三點

其實似係用飛方式直接拆左船頭
而會係end 夠膽飛的 應該一隻手（指）數得哂

煮完飯孤獨回家

唔夠寢具掛

個船頭成個切咗去肯定係Bug
有翼直接破窗入去就得
唔洗慢慢成個船頭拆

server load chunk有時會係咁

點解咁on9
想睇番船長會限條片,係youtube搵唔到
要禁去twitter搵返條link

set咗非公開?

羊都收台 世界末日啦

唔知又唔彈通知

郡道先生打APEX

有冇去佢youtube個社群搵

老師凍到流哂鼻水

聽住都覺得凍

想攬住佢俾溫暖佢

終於有車

choco終於搵到的士

老師有車我都瞓了

頭頂好大舊白色屎
btw, 佢又食嘢

有就係搵唔到先去番twitter搵

羊最鐘意半夜暴食

睇到都覺得想攬住老師

係
個日投票冇記錯係96比4
和善邪教

有城有船有怪然後發現BUG咗冇翼真係會心態爆炸

邊個咁PK

唔通真正用意係信徒既測試
不過會唔會限都有仆街仔放出黎

一個女仔，新年著到咁靚
ASMR又叫得咁仁
mola mola

以d真係可以做老婆

咁依啲阻唔到
EN全部會限會都有人錄起

MIKO早幾分鐘先同明日香搵到共鳴，結果

有收咩

今晚已經暴食緊

不過呢幾幕真係好神

劇場版已經執過來，原版真係…

差唔多每晚都食

火雞今晚咁勤力

PTR聽晚又開福袋
唔知今年有咩新傳說

大肥羊

Matsuri比佢老母聽團長同公主唱既粉雪

公主版

睇EVA睇到咁緊張搞到我都好緊張，明明睇過N咁多次

想知佢睇原版會喊到點

唔好再講，原版果種已經係陰影係一世

MIKO D反應真係

你地用VPN睇?

又聽到北XX個名

冇睇35 講緊EVA邊度
太耐之前已經冇咩記憶

VPN唔得，都係會比人查到。
依家只可以自己上網搵資源睇

頭先睇破

岩岩睇完序同破

咁你地齋睇MIKO

啱啱完新劇場版破

MIKO開TIMER，我跟時間開

記得上年有段時間係免費重播

應該都係，獨立IP始終會好D

MIKO個台又多咗200個人

愈夜愈多人

vtuber會唔會出黏土人
如果gura 船長有就好

點解我會係呢個時間開團長歌回嚟聽

發現原來會長今日正月裝係最多views數 但係同接又唔係最高

太早開
啲人未起身

紅個d應該會出吧
兔鯊個d

同接依家有bug，更加唔代表一切

通街都係V 有啲無咩人睇

唔知點計

咁VIEW數你睇返archive都會計，但同接限直播

咁要考慮埋本身個SUB數，1個SUB係80W+嘅SUB數同40W+嘅SUB數裏面係唔同份量。

瞓咗冇睇
今日女子會係咪線下飲湯大會

尾水

食年菜

等睇WTM又比經理人鬧

咩事

又耐久

到twitch爆炸

彈左我仲以為vpn比人ban

好GAY

仲有14k

Youtube又誤Ban

完。
同MIKO睇戲真係好開心

喊左 屌你老母COVER

miko睇完Q第一個反應係

“呢個位之後等左9年？？？”

原來ame7點會限歌會
我宜家瞓唔瞓好

AME會答你: 弱者先瞓

睇ina算

太勤力

今晚女子會有無總結師

會長玩人中好能過玩膠game

支又贏

towa 起到身

因果律武器幾時有埋超時空風暴

Towa好似玩得幾勁

9千人睇

咩係因果律武器

簡單啲黎講就係射出個下已經會確定必然命中
無視迴避/護盾防禦
超級系機械人作品必備既野黎

點解中文難左咁多

不過我都唔知佢依個係代入緊啲咩
要等啲精通支語既解釋下

我剩係知佢哋又提番會長有在酗酒呢個幻想

如果會長酗酒天使仲唔每次開台都串佢
肯定係幻想

火雞真喊

成班中二病發作就去睇醫生

今日繼續玩？

但按全句去理解，應該係指緊佢哋某個出名嘅燈神，相當於燒山祝人身體健康咁

想學日文睇v
但係要學就少咗時間睇v

平時練文法記生字
睇v練跟語速同聽力得唔得

佢哋好仔細分析架
係11月中到，有條on9分析會長每日直播表現，講野大細聲，拍手快慢，有冇提到身體不舒服等
推斷出因獨輪車影響，導致壓力大失眠等，靠飲酒麻醉自己，最後變成酗酒
所以有一段時間獨輪車內容係講緊酒精中毒影響

一睇就知道係個人經驗

葉子玩Forest

郡道打左7個鐘apex都仲唔願停

今晚

尋日鴨又同其他人玩香腸
想知幾時會有Holo香腸杯

華生睇貓湯

Ame睇Cat Soup

係

會長開波

遊戲部又玩完

竟然冇人屌W你老母 80萬就80萬乜野80W

眼鏡會長

死都臨頭都係用character而唔係talent

明明好地地有幾十萬sub
搞到變左黑心企業無人想睇
以前我日日追佢地d片睇

證明皮係重要，但魂更加重要

其實兩邊都輸晒
依家三個魂新皮都係無咩人睇

唔知有冇人post過

我好似係睇遊戲部打Pokemon先
之前Pokemon一直都係睇YouTuber，有一次recommend左遊戲部就睇左一陣，之後遊戲部出事
後來睇絆愛，絆愛又出事
然後到今年又睇翻vtuber

你係神？

應該唔算掛，你睇絆愛同hololive依家都冇事

睇邊個死邊個

希望巴打對我涼高抬貴手

去睇2P得唔得

ai已經仆哂街啦

我Don't Recommend左2p

AI真係劫後餘生
其實個單野，太多唔同講法，都唔知事實係點，完全唔知支持邊個好，2邊都各執一詞

食神鯊煮嘢食開始

等聽gura淫聲

分裂同換魂已經錯哂
中國愛只係加多一腳

鯊鯊COOKING

連器材都唔幫佢

睇完Ame , 剛剛好可以睇廚神鯊

又玩食物

插緊

會長個live 訂閱側邊menu 見到
但入訂閱內容今天見唔到

D聲
仲要SET左面紅樣

Gura係咪想落左下陪阿雞

瘋狂做菜

會唔會ban台

唔講係煮野食既話 , 真係會覺得係鹽濕 ASMR

希望有成品睇

得聲音導航 HACHAMA都有實物睇下

佢同INA都係煮完Twitter見

meatloaf going in

上次曲奇有完成哈嘛?我只係見到2塊粉皮既相

啲留言

Gura冇bake到啲Takodachi, 其他bake撚爛哂

好過留係遊戲部捱到殘哂
起碼而家佢地做得開心先,之前搞到好似做緊黑市勞工咁

Gura煮野食應該同haachama差唔多

生食西蘭花
睇黎佢係Haachama之友...

今晚冇嘢要做可以坐係屋企睇
雖然冇錢紅sc不過睇完live可以即刻買兩套goods

唔撚洗手

我知佢最後有試食,但好似有講焗好會有相
AME同INA都黎左

rbc要人

有
爛個啲食咗, 落太多糖 (應該係因為太多糖所以爛咗)

鯊魚同haachama 邊個先係劣食之王

Gura起碼冇擺隻蝗褥落咖哩

牙心贏十條街

鯊魚今日食得咁健康既
乜都有D

一個大凶都冇

日本大神整合？

全部綠名係到洗ICON

你話ラミィ媽媽酗酒我就信(x

多左條頸巾

鯊魚真係成日會突然講人生哲理

唔好傻啦
中肺炎都未中飛

應話魂皮不可分割，
淨皮換魂唔得，去皮還魂都唔得，
兩者真係相輔相成，
只希望佢新嗰班唔好出事，
不過，都唔會睇，個老細係細谷啲fd/ 信徒嚟

彩虹場live...

生食洋蔥

琴日有人話Gura開台似返工
但起碼佢明顯having a good time

雪媽囉酒樽扑人先係失控

愛的表現

唔OT就係懶

Gura枱面有支楓糖拎黎飲....................

我都想飛日本睇live

大凶咁易出咩

Gura 挑戰其他EN食生洋蔥

餓左成年現地live

Gura 走去刷牙

另類養gachi

刷牙ASMR

會長：講到雪糕就係天使
屋企雪櫃一定會有雪糕
尤其係Haagendazs

小朋友刷牙

好似係天使成日開雪櫃睇有冇haagendaz
如果冇嘅話會好唔開心
所以會長會買定放雪櫃俾佢

仲要一邊唱兒歌一邊刷牙

Ame最憎食洋蔥

話似老婆老公不如話似揍女

真係好似銀魂

想食就自己買啦

差新八同定春

會長好似係度幫人中賣廣告
叫大家去玩
SEGA今次賺左啦

どーっちどっちの歌

Gura 原本係電腦臺整 , 好癲

你望下個topic, © SEGA

同類相斥

會長玩得咁開心
仲叫人玩，宣傳效果肯定唔錯
希望SEGA下次搵多啲會長

鯊鯊興奮到

會長本身就已經係一個中人廣告嚟

Gura 得25K人睇 係咪水尾

鯊魚條尾不嬲都有水

Ame milk

定春咪隻兔仔

山神10萬sub唱歌耐久

bun bun cha
bun bun cha

睇嚟pavo食唔到辣嘢

會長完左

好似話中bug所以早收

會長收台
到Peko了

youtube出bug

因為YouTube又bug
本來想繼續直播嘅
依家留翻下次繼續

pekora都未開始玩
會長就收台走佬

chan ito

日本、台灣傳心師準備出動

有OP

pekora台講到桐生一馬
chatroom一堆野兔提會長

wow~wow~wow~

正傳最正嘅0代

RBC食緊嗰啲係咩嚟

百花繚亂花吹雪好好聽

讓路畀社霸

5000人耐久，差800人

中間先中bug真心麻煩

兔仔播歌怕唔怕版權炮？

中左咩bug

放心，YouTube一定

唔會fix

shadowban

睇番華生今朝個會限歌回
佢好似真係有比心機練緊唱歌

是

睇兔玩好正，仲噴

唱得唔好同唔記得歌詞會say sorry
真心感覺到佢好努力

頂今朝miss咗 有冇鬼佬backup咗

相反啦
畢嬲係sub數愈多升得愈快

華生EN努力家
本身唔似Gura把聲特別
唔似Ina識畫畫
唔似Kiara流利日文
唔似Calli Rap先係正職
佢就係one and only 打機同埋ground pound人地老母, 有啲咩要pickup就pick up返
Respect

Meme review

兔見到要1億好驚訝

5000耐久個個，塊皮唔錯

我反而覺得華生把聲特別過gura

過埋今晚 桐生會就要...

華生除咗口音其實唔太特別

人龍0 d支線係仲好玩過主線之後出極1個陣少左好多有趣支線好多人都勁失望

咁話晒remake本身好多已經有
加咗邪教同四驅車算係咁

殊樂畢比

已經做好覺悟了

廚神鯊

心心：

千草玩壺男

睇落幾正路

等睇上新聞

已經買左刀

新年APEX大爆死

桐生会全チンピラ腹切り生配信

唱左成個鐘先多30人

好慘

突發

市場飽和

holostar玩唱歌撞力，要人

如果佢有marketing大師幫手既話一出道就至少十萬
邊洗唱得咁辛苦

如果佢搵啱老母一個月就廿萬
同接平均幾千up

一出道 X
重新出道 O

接

又幾襯返佢地既人設 其他人係怪物
得自己係人類

都要你肯認親戚既

Sub 左了
不過得罪講句 你咩料諗住可以拎800sub
雖然呢D叫真耐久

好心2P出書拯救下迷途個人勢

HIC 係特點

仲有toxic

睇台仔發唔發功姐
一發功推既,會上到既
之前熊間都係

咁又係 見ptt開完post
d sub 係肉眼可見咁升

連登吹雞=50人

好多人會入d 台仔discord group

但係而家吹雞sub完
到頭來同接唔升都無乜用 係今次耐久輕鬆啲

一係就睇下有無出名V帶佢升
座長帶元祖,中野同兎鞠玩,MOONA家族咁樣

咁台仔多人

好憎生蛋...

牛油喎清

真

有連V DC grp

華生鳩得黎又好認真

蛋黎架咩？

座長唱king 最有feel , 最尾d 笑聲

肥鯊

肥鯊有話兒

好似係牛油黎

點會係蛋
牛油嚟

真係好可愛

睇都睇得出唔係蛋啦

巴打去驗下眼先 依到我幫你頂住

嘈到仆街

486好似鐘意咗玩zelda

久瀨俾支煙桐生一馬吸
peko：有冇落毒
野兔：煙本來就有毒

玩人中有4萬幾人睇
睇足咁耐

但係10點又玩人龍

兎田組111萬人

玩Minecraft玩多左
以為係座標

push

鴨仔玩完時之笛直落玩面具

佢鐘意玩長篇RPG

桐生會聽日都可以生存
會長好似又跳舞

入未

兔仔玩得好歡樂

你睇下d留言 好似d人get到既係最後既日子
但係會唔會係上haachama個邊

又玩小圈子

可能係
跳舞配信基本上肯定係3D
而當日得Haachama個3D live

清你走先...

YT一堆直播得單位數 有冇得救

可愛到癲

ギリギリ愛唱得幾好

關於底邊問題
一律建議痴金糠

會長幫桐生會破地獄

我個牙底

香港火雞fan整

梗係小圈子啦
係到推下坑都俾人話唔講以為你係管理員

明天桐生會係咪要表演切腹

牙底如果你po上連v得50個人救

聽返牙女除夕個歌回
真係唱得好好

怨氣好重

叫得好凄勵

唔痴邊有人睇，呢個係佢憑自己本事痴番黎

Haachama呢幾日應該都係因為專注練舞所以冇開直播
應該係終於唔使隔離可以去上堂

合作/轉行
有FOLLOW一個單位數既
一個月就無播了

我最近冇野做就loop情緒26號個live

金をダセェ

要人

宜到你最惡 邊個敢話你

Peko好少用極

等佢出碟再聽
我驚聽太多會burnout

Why我幾欣賞唐巴

peko幾適合用チンピラ

壊し屋仲岩

高質會然

佢性格都有啲小物感

又可以幫Haachama衝會員數

又比tama突擊
唔得閒呀屌

互含死番自己個dc啦

對底邊黎講多50個人已經好多....

我依幾日一番到屋企就打開涼菜個生日耐久

隻兔唔用極

Reddit CLD

成身藥水

其實睇佢打咁耐機
佢除左MC
其他game都係無腦狂撳一個攻擊掣到尾

又真係食得㗎喎
仲以會好似心心咁

扑傻瓜

你邊隻眼見到有生蛋

俾個肥佬扑傻瓜咁扑

好彩佢買左成打水

睇到想玩

人龍，咁大個仔淨係玩過psp版

心心：我煮咖哩袋鼠都唔差吖

終於有極睇

Of The End?
定黑豹

steam而家賣37蚊 不過冇中文

以前睇達哥玩0超正
0我覺得最多嘢玩
真島劇情超正

真係好屈

心心煮嘢有冇其他玩法
見佢都係乜都放埋一煲就算

未去到呢個地步既 不過應該要玩到卡關先會學下用新技術

人中0

人中1

人中2

不過全部都冇中文字幕

黑豹，仲玩到中毒

後來買左PS4 人龍0，1個鐘都冇棄左，硬係覺得個感覺唔同

流動藥房

點解個QTE都撳唔到

肯用了

Ollie阿哥會周圍同人講自己睇緊個Vtuber好好睇咁傳教

兔打久瀨唔知要食幾多支水呢?

黃金神威

全家都有睇 同牙雞好似

聽日會長跳舞

破地獄？

Cls

Moona好黃

兔仔
成個人郁曬
呆左
之後係度多謝幫手止血

yubiyubi

巴哈有

頭先peko嚇親把聲好得意

其實主線玩落好快完

條女咁耐先升左10個SUB

我兒就唱歌
要人

たま中二病愈黎愈重

頭先聽到tama讀左個名唔知乜鳩硬硬的

無曝光
開幾耐耐久都無用

讀既係SC黎WO

一直都中二仔黎
玩UNO時咪自爆左6花ICON

唔知兔會唔會玩哂啲支線

難得有屋企人支持
btw 留言見到絕對天使胡桃醬 然後去search

殊樂嗶嗶

真邪教

Korone in Youtube rewind

明明fubuki啲同接都唔低
點解sc數會低成咁

呀仔唱歌都唔差

俾勒索哥秒撚左

NOT WIFI, JUST FRIEND

just friend

前期sc 多數都係b站收得多D 好似係

桐生Peko

其實又唔洗同FBK憂心
工商出碟好多

兔真係綜藝之神，睇佢玩仲好笑過达哥
舊年冇睇达哥之後仲有啲可惜以後唔知睇邊個玩呢類型game，而家有兔仔真係太好了

隻兔高同接唔係冇原因

兔係藝人

真，狗兔miko呢3個真係自帶笑點，睇佢地好開心

我覺得依到啲人日日moon住NGA仲得人驚

今日器材狀態唔錯
應該冇問題

阿狗今晚開

睇兔玩埋sunshine先
個陣达哥玩風化島好好笑

人龍0夜總會果度最好玩
未到已經諗到PEKORA玩會有幾好笑

珍

我一早講左唔好去大陸網

想睇幫細路買咸書個任

真係每次睇都有野笑

YT自動推薦佢中之人d片比我睇

可唔可以勸下依到啲人唔好日日上NGA之後貼出黎
你住屯門會唔會日日落屯公影啲跳舞阿伯貼上Facebook笑

由未脫支已經講緊
總係有人貼

Rbc 玩

人哋啲討論真係好高質

Gbf

咁上開既人都係覺得好笑先成日上
好難要佢戒

會長居然有schedule

日日去動物園

蒼天堀澳牛

班支那仔係咁
唔好怪佢地

再貼大陸網一律當支那仔

一煲過先安全呀
用其他方法煮
一係唔落油煎到變炭
一係就唔熟嘅

即係唔駛死?

到律可

全職賭撚pekora

去咗打麻雀 準備輸清光了

破地獄破地獄

明明係sad歌 點解我會聽到笑出聲

以前咁隨便直播反而會導致一日直播太多次身體造成負擔
佢有schedule反而可以直播少啲多啲休息冇咁操勞過度
不過天使依家都冇schedule，兩公婆調轉左
同埋聽日Reddit ship post review係同Towa

MOONA係咪以為有毛睇

點解佢地無再攪麻雀活動

你侮辱緊動物

今晚11點會長有個雜談 可以聽埋先

比下一代桐生會睇架

Shit* post

TMT

搞個正月日麻戰都唔錯

玩雀魂支那又吠

有搞過咩

兔田建設=黃店

船兔都算

咁akukin建設係咪藍店

old new is so 唔識串
順便一提阿夸建設係藍店

Sorry囉，以後唔貼
諗住冇野做得閒恥笑下支那仔
以後唔貼

喂你自己up㗎咋

holoen 整開weekly schedule
可能鬼佬比較受落呢種模式

係黑店

怕雀魂支那game掛
天鳳直播效果又麻麻

用返mj咪冇問題

點睇牙船咁黃但做藍店

51game唔係有麻雀咩

立直一發

好黃

前線黃

老老豆豆例如話你係巴哈場外見到幾好笑貼出黎冇乜問題
日日得登去青山拎手機錄底大堂個病人fing賓周之後post上IG笑就好撚大問題

個社長藍

我記得舊年天使都有
好似係YouTube開始bug之後跟唔上變化就冇再出
Nene好似係一直都有

諗返之前隻兔俾sio打飛左幾次

掙藍絲錢有咩問題
大把黃公務員

好似唔係個個都有switch

除咗會長有邊個冇

打麻雀冇咗5k同接

個樣得意左

變咗打麻雀

站長

真 呢個順眼啲

鬼佬邊識睇

你講左個重點出黎

會長鬼妹仔撚識打牌咩

冇啦，俾人認證咗係TMT啦，認命啦トワ大人

咁咪岩 COVER都唔想會長係其他人CHANNEL度出現

會長玩返mc好感動

咁都食唔到糊

輸錢

真站長

好似有玩過喎

一入去發現屋企多張床

垃圾夢想機

佢要個d牌係哂對家到

實有日會直播打牌

FIFY

十萬羊買隻公仔

會殺人

一陣就會壞
機器同人一樣
唔讚得

Let me just move my giant ass

鯊咩好能淫

現實同居，mc入邊都要同居

Thiccodachi

真係估唔到

對家扣起晒三/六索

周杰倫

meme review 嘉賓係TMT

香港竟然有fans
係唔係呢度巴打

你地班友日日post公主 搞到我越睇越上癮 覺得佢低b得黎好cute

有咩估唔到，香港本身都係旅遊景點

多人運動

去旅行姐 唔講仲以為香港係切爾諾貝爾唔比入去

絲打先啱

我龍中之人肯定俾人換咗個把聲好似既人

因為我一直覺得香港好悶都唔明點解吸引到啲人黎旅遊
去台灣仲好玩啲

其實香港有咩玩

係香港人覺得香港冇野玩姐 外國人就係鐘意香港細好多野都可以好近就去到

係西方眼中香港吸引過台灣

.......

出尖沙咀大嗌八字真言
然後就會有好多嘢玩

架妹好撚鐘意去香港迪士尼 因為夠細同冇咁多人

台灣人都會覺得台灣好悶 其他地方好玩啲

地方細竟然係一個賣點

睇真正大小姐畫畫好過
雖然係岩岩番屋企先見到開左6粒鐘

香港既重點係地方細但乜柒都有
世界上冇第二個地方做到
New York唔得新加坡都唔得

主要因為夜生活

佢既私生活肯定好dry
等我幫下佢

但都好過你

俾旅客去既
咪又係山頂，迪士尼，海狗公園，尖咀，MK，一堆博物館
唔通去走水貨咪

Any last word?

其實佢想講Giant ass Keyboard
不過唔小心係中間Mute咗
Ina小天使

其實有好多外國人會黎香港行山
因為郊野公園咁近市區對於佢地黎講好特別

你地班友 (得我)
快D追, 成為ルーナイト

公主巴會出黎鬧你：低b係多魚既

Reddit一定好撚興奮咁洗TMT
琴日真係成個Hot都係Towa

好正

我幾時請左PR公司幫我講野

驚俾FBI拉

估撚錯左

towa真係異常地受reddit歡迎reddit親生女級

1/4 中午有個? 有無驚喜

都仲可以買下嘢嘅

死ーーーん

仲有去過香港旅行同對支國有好感係兩回件黎架

因為好難得唔洗同日本仔爭

香港空氣not good喎
我本身鼻敏感兼氣管炎好清楚

投降頂唔順

上次天使去整鐵路嗰陣路過會長間屋
一開始唔清楚以為係Witch嘅屋企，不過近睇覺得好靚，後來chatroom話係會長間屋
之後天使就話會長點解要一個人住係呢度
然後順手就將一張床放係會長張床隔離
最後話會再黎，話佢明明唔需要將間屋起得咁遠

珍
淨底既全部真心粉

TCA係咩

Towa is Cute Angel

香港嗰種市區郊區撈埋一齊嘅環境 外國真係少

YES

去人中慢慢打

Towasama
Cute
Akuma/Angel

會長：怕同人有接觸

以後全部Ina圖都會係大屎忽

尋晚MC全LOST；今日GBF爆死

咁仆街

想做

耳膜爆破

我咪做緊唐巴你既pr

我已經等緊

細波要搭細蘿

Pekora係咪只用チンピラ同壊し屋
符合佢性格

冇boing boing
但有big ass

係唔係未有其他mode 轉咋

唔出聲咪幾好

好墮

墮到落肚臍

ねぇぇぇぇぇ！

又祭絲長文？

774全社都玩個占卜網有

幾時

巧打耳

公主正月裝幾好睇，唔明點解話柒

邊個講

勁多人轉露醬條片出黎

又唔計

岩岩

個日live個時有條友點名天使同公主套衫柒

一個鐘可以上山下海購物，係外國係覺得好神奇

拉到勁細聲先開 發現原來無出聲

桐生會切腹

邊個話天使套倉鼠衫柒

Twitter #切腹凸待
隨機揀幾個桐生會放出黎

5識日文
有冇翻譯

講咩

咁你要下會然MnMount點解啦

好似係MnMount之後六花巴同佢大戰左4分1個po

天使個套好正喎

有冇諗過係你個耳膜要換?

靚過本身個套 本身個套好柒

又係支那仔
九成又出有病sc

得一個人話姐

套套都正
根本冇個柒

まつり個個紅sc係講咩, 邊個stream講架

本身個套

咁我真係無見過你講公主你講個個好似係moruru wo?

peko一講完自己係最強
之後就即刻俾警察問

睇唔切就比祭del
但睇黎又屌祭玩apex

ssr又帶lamy玩恐怖game 又迫害

桐生ぺこら
係咪會長啲親戚黎

近排有玩咩

中國冇得用tweet (not Twitter)
而且bilibili 已經冇再經營 (話B站執柒左，同我媽死了異曲同功)
依家中國既fans 除左SC 之外已經冇辦法發聲

又有痴既祭絲

啲Ho狗真係好惡

基本三個齊啦
快攻手最早有
傳說要等支線炒地

關祭撚事呀
自己去nga問人 或者同習近平講囉on9

睇嗰時懷疑未換耳膜

禾下三流日本睇完都估應該係
人地鍾意玩乜咪玩乜
垃圾支那仔

呢句真第一次支持sasaki巴

兔田建設 - 人中之龍版

負皮左你

咁愛國咪去睇b站嗰個咩赤匪囉，睇咩holo姐

胖虎嚟喎

投胎囉

屌Ho狗

但祭絲長文十次有九次屌都係apex
Btw,今個月得3次apex

真，套套爸爸媽媽都落足心機

幾時搵人去SC屌人唔好玩咁多MC轉去玩GTA

支那仔真係好ON9 , 果V玩咩都要管
一定係自己平時俾支那管開 ,覺得依套世界通行

睇真d竟係500 hkd紅sc呢d應該真係大陸既痴線祭絲

利申，日本唔算特別好，只係大概意思

中國人：中國用唔到Twitter，加上bilibili已經冇左holo運營，我地中國祭絲除左掉sc冇其他辦法講出自己嘅諗法

祭：原來如此。但係呢個唔係應該係chatroom做嘅事黎，再咁做亦都好難會再回覆你

對其他祭絲亦都好抱歉。配信有好多唔同嘅嘢請大家期待

佢自己話B站收左皮啦嘛

拿，唔係幫支那仔
但祭絲長文日本仔重勁

又唔管下AYAME叫佢開多D台

但... 但係我紅SC喎
紅SC佢一定要聽架喎

Vpn姐

唱donki

唔開台點SC牙

又鬼殺咁嘈

百鬼組冇用的

律可會多謝你

馬自立個回覆先好笑

上次都係痴線嬴國祭絲

唔同fans
Choco成日玩仲要咁廢都冇比人屌
百鬼剩係開台都皇恩浩蕩

係喎
聽Ina講班仔都有正月

點樣睇得返 我禁入去已經見唔到有SC message

貼曬全部祭長文先

因為del左?

你獨角獸

Btw
前排想搵返羊水個條片
但搵唔返
有冇人有link

但外國人生活節奏慢
咁樣先係最舒服
不過通常人都係唔鍾意
自己過緊嘅生活方式
一定會覺得其他地方好
覺得香港好都唔緊要
最緊要唔好覺得支那好就得

哇屌咁多
等我一陣我試試
不過我覺得我翻譯完嗰陣應該已經有真係識日文嘅巴打解答

連v毒角獸

因為剩返既老師fans已經放棄左
老師玩乜都睇

我幾時做左獨角獸阿祭講佢中意女仔多D, 咁我咪比膠比講律可囉

肯譯就譯啦，識日文個d通常自己睇完就算，好少會花時間翻譯比人睇，今次仲要咁長，未必會有心機整

仲係屌APEXd人係咪真係痴線架阿祭玩少左好多囉ｗｏ

其實唔啱睇咪轉台
禁個交叉係咪咁難

今朝youtube 又推俾我睇

Thanks

老師玩乜都G持
間中肯開ASMR比我聽下就夠

投紅SC但俾個推DEL
笑到佢面黃

痴線祭絲同鬼滅組差唔多姐
開台就話佢撞
唔開台就懶

鳩譯: 我就係鐘意玩APEX, 再煩就BLOCK鳩你

有冇人CAP到個紅SC講咩

原來有台仔睇得切個sc寫乜

話說公主今次個ｓｔｒｅａｍ好似露左手指, 係咪又要cut

鬼殺隊唔會sc同百鬼講

因為你地用d sc黎diu 9我所以我刪9晒，依家我擺明意見照受態度照舊

你用對狗眼都見到我玩少左APEX，依家又有歌又有live仲想點，如果唔中意，quit lor

你地d錢雖然都重要，但係其他飯既錢更加重要，所以我唔會淨係聽你地講

再講就black 9晒你地

係唔係可以解鎖成就比祭妹block
又可以上NGA打飛機了

唔係屌佢玩得少apex咩
利申：google translate

明明個stream夜晚先開波, 點解會有人camp住個chatroom掛機都算
仲要camp住睇有無人sc?

祭心諗：好可憐啊！(又唔係我唔俾你用)

呢個係佢內心既說法

cut手指

最好笑既係sc段內容同幾個月前阿祭未突然休息個陣既牙根SC內容接近一樣

圖?

如同猩猩那樣顏色單一化

抵佢俾人del

未同一條友

半個港v

Kanata 已dislike

唔推牙水咪唔鬧

今次撐祭po
已經冇乜播apex重瓜瓜嘈

yubi yubi yubi

aqua 唔係成日玩喎

隔離咪有得save, 唔知兔驚乜

講緊バーチャルゴリラ

成班人早到咪吹下水囉,見到有長文咪睇下囉

我決定聽日紅SC Ina鬧佢又畫畫鬧到佢知錯

大家準備好未 快D落樓下買定把靚老牛

支持

にじクイ

最後晚餐

大概意思，我覺得一定有出錯

Super chat唔係應該攞黎表達自己感情嘅嘢所以我先刪左佢，雖然我接受你嘅意見，但係呢啲係祭自己想做嘅事

我相信Apex嘅配信已經係肉眼可見嘅減少左。跳舞又好唱歌都好都可以作為live嘅表現睇得出黎
如果咁都唔得的話，咁祭嘅配信係根本唔符合你嘅興趣，你唔睇都冇所謂

雖然我好重視你，但係觀眾大家都係平等咁重要嘅，我冇可能只顧住你一個人嘅意見，希望你能夠理解

我知

老師成日loop 3本柱tim (ARK APEX DBD)
都係有人睇

BLM呀屌

Main Game(s) 真係冇問題

成日俾人話 我係祭都嬲嬲啦

個重點唔係打Apex
係唔鐘意個推同其他人打Apex

點解會長同兔仔都係一玩 人中就玩幾個鐘咁耐

唔鐘意就上一頁行得通就唔會有鬼滅組啦

華生

人中會上癮，玩到唔識停

兔仔不嬲周末晏晝會打耐啲

呢d劇情game 好難停

人龍係精神時光屋黎
仲要0 D支線係做得最多最精彩果集

一玩就收唔到手
但真係好多野玩
隻兔仲要已經儘量避支線

pekora個藥箱就黎冇貨

老師真係為左打機，同鍾意嗰啲GAME，
開直播係順便俾班咸濕仔聽下個把聲

聽下孤兒仔唱歌

係, 自己玩果陣, 一玩就1X個鐘
人中零仲要係好玩果隻

簡單d
祭：我播乜關你撚事

好廢

有個會長三個月嘅日本會員鬧會長叫佢地去死
係假膠定真on9

一定係

阿根廷披索99%係VPN

點解祭特別多依啲fans

條片完左就無放出黎

呆子開始了

傳說中嘅黑人翻譯

Virtual Youtubers討論區（376）